唔想奶共欣贏的你，請集中投李卓人！🔥🔥🔥

唔想奶共欣贏
大家集中投李卓人吧🔥🔥

一齊投基哥
不要空降人

連登好多奶共欣打手

泛民狗仲好意思話其他人奶共

𠝹票基都信仲好意思笑人

唔係信基哥
單純想剃你哋泛民狗眼眉啫

本來泛民俾基哥出選勝算最大 今次一定要泛民得個教訓

欽點都已經夠柒 仲要出個垃圾李呃人 輸左怪邊個

但係我想李卓人輸

全投基哥

勁
有統計